Galaxy Fold真係好on9, 仲要$16000起。。。

其實我只係想將而家出得越來越大嘅電話上下摺埋方便收藏就得⋯⋯⋯⋯
唔係想將部Tablet摺埋扮電話
Galaxy fold 咪又係一樣咁大部仲厚左⋯⋯
仲要電話mode時個螢光幕唔係full screen
萬六蚊起買部Foldable Tablet係咪戇鳩架⋯
呢個價錢可以買到部頂級手提電腦啦, 一樣摺得tim, 駛乜買部tablet

連登仔: 我唔理實際用途啦，總之好創新好正

至少佢開出黎個刻有驚喜到
近幾年既電話有咩功能係真正創新？
可以好似當初iphone咁改變哂成個市場？
同埋成個user experience 推動到科技進步

唔會買，但覺得肯創新行第一步已經好抵讚

當初唔係咁多人設計”On9”野
科技唔會進步到今時今日咁
第一架飛機夠用木同帆布整
只飛到十幾秒啦
你點知幾年，甚至幾十年後
科技會進步成點？

頂級手提電腦，你認真？

16k 買到啲咩頂級手提電腦？

1070

可能樓豬覺得MacBook Pro(Standard) = 頂級

其實我只係想講, 部機唔係customize for你一個人

Cap低你呢段野先
等fold系列收皮時鞭你屍

重點係第一步

佢收皮唔代表個技術收皮既，收左皮自然會去改變令佢唔洗收皮。唔通以後電話出親都永遠都同一個款就叫好咩

如果講技術嘅話，其實神早note 5已經有，見唔到今次有咩你所講嘅驚喜

甚至比人話悶嘅iPhone, 一早已經用緊呢個技術

分期先搞得掂

驚喜有撚用咩
最重要係實際用途

我覺得你想將部電話摺埋方便收藏先on9喎
唔認為好多人覺得而家電話size好難收藏，就算我而家部電話可以突然對摺收埋我應該都唔會
反而可以反開做大mon幾正
唯一係唔明點解入面都要有一堆鏡頭cut out
明明可以手機mode自拍同影相，入面果兩塊留番真full screen

2018年
android狗：3星係手機界唯一清泉 唔整異型mon

2019年

...

Android狗：3星好野

Android狗不嬲雙重標準

其實唔用M字額已經好好，Oneplus 6T嗰隻同Samsung呢隻都係最好嘅解決辦法

初代iPhone 係”On9”野？
一出已經被譽為「上帝手機」仲要唔會貴得太離地
唔似呢部垃圾摺機 又貴又廢

iPhone X

柒過M額屌...
希望Apple唔會出家燕媽媽mon 唔係真係含淚用iPhone

睇Youtube只有鏡頭嗰個位會睇唔到，但係iPhone成個M字額

留名等睇iPhone M額嘅下一個solution係乜
ifan真係咁有信心一定唔係水滴,家燕,推機,彈出呢啲？

佢個鏡頭偷位偷得柒 完整既畫面多左粒屎
M額都無咁礙眼 雖然家燕媽媽mon可能真係睇多少少野
但成個觀感唔撚掂

技術係需要一代代咁完善，第一代投放嘅錢當然係最多，隨著技術嘅成熟，成本會少咗，自然唔會咁貴，呢部算係實驗品